msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-04-03 15:37+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-TW\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
msgid "Pool Not Found"
msgstr "找不到池子"

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "斷線"

#. placeholder {0}: token0.symbol || 'token0'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'token1'
#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
msgid "Successfully added liquidity to the {0}/{1} pair"
msgstr "成功新增流動性至 {0}/{1} 交易對"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolChart.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketChart.tsx
#: apps/analytics/components/ChartSection/VolumeChart.tsx
msgid "Volume"
msgstr "交易量"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
msgid "To"
msgstr "至"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolChart.tsx
msgid "Fees"
msgstr "手續費"

#. placeholder {0}: wrapType === WrapType.Wrap ? 'Wrap' : 'Unwrap'
#. placeholder {0}: wrap ? 'Wrap' : 'Unwrap'
#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapReviewModal.tsx
msgid "Confirm {0}"
msgstr "確認 {0}"

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useSwapReview.ts
msgid "Something went wrong when trying to swap {0} for {1}"
msgstr "嘗試以 {0} 兌換 {1} 時出現問題"

#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToWithdraw?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
msgid "Successfully unstaked {0} {1}"
msgstr "成功解除抵押 {0} {1}"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Maturity"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
msgid "Enable Aggregator"
msgstr "啟用匯聚器"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/index.tsx
msgid "Farming Rewards"
msgstr "農場獎勵"

#. placeholder {0}: Chain.from(chainId).name
#: packages/wagmi/systems/Checker/Network.tsx
msgid "Switch to {0}"
msgstr "切換至 {0}"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useLockVeReview.ts
msgid "Successfully increased voting power and/or increased the lock time"
msgstr ""

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#~ msgid "No liquidity tokens found {0}"
#~ msgstr "找不到 {0} 流動性代幣"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useGenerateCodeReview.ts
msgid "Something went wrong when trying to generate referral code ({code})"
msgstr "嘗試產生推薦碼 ({code}) 時出現問題"

#: packages/ui/toast/ToastButtons.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "駁回"

#: apps/pool/components/PoolsSection/PoolsSection.tsx
msgid "All Pools"
msgstr "所有池子"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketHeader.tsx
#~ msgid "Maturity: {0}"
#~ msgstr ""

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Explore Apps"
#~ msgstr "探索應用程式"

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
#~ msgid "We need your approval first to execute this transaction on your behalf; you will only have to approve the{0}contract once."
#~ msgstr ""

#: apps/analytics/components/TableSection/TableSection.tsx
msgid "Stats"
msgstr "統計數據"

#: apps/gauge/components/GaugesChart/GaugesChart.tsx
msgid "My Vote Summary"
msgstr ""

#: apps/swap/components/CrossTransfer/index.tsx
msgid "Tools support cross transfer token from one chain to another."
msgstr "工具支援跨鏈轉移代幣。"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
msgid "No liquidity tokens found"
msgstr "找不到流動性代幣"

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Locked ZLK"
msgstr ""

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "No liquidity tokens found, did you add liquidity first?"
msgstr "找不到流動性代幣，您是否先添加了流動性？"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "移除流動性"

#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapPanel.tsx
msgid "Finding Best Price"
msgstr "尋找最佳價格"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
#~ msgid "My VeZLK"
#~ msgstr ""

#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToStake?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useStakeLiquidityReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
msgid "Something went wrong when stake {0} {1}"
msgstr "貢獻 {0} {1} 時出現了問題"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Telegram Support"
msgstr "電報支援"

#: apps/pool/pages/index.tsx
msgid "Earn fees by providing liquidity."
msgstr "透過提供流動性賺取費用。"

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
msgid "Your transactions will appear here"
msgstr "您的交易將出現在此處"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Code already taken"
msgstr "代碼已被使用"

#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStableReview.ts
msgid "Successfully removed liquidity from the {poolName} stable pool"
msgstr "已成功從 {poolName} 穩定池移除流動性"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Rewards"
msgstr "獎勵"

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Transactions"
msgstr "交易記錄"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
msgid "Pool Composition"
msgstr "池組成"

#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
#~ msgid ""
#~ "Successfully swapped {0} {1}\n"
#~ "for {2} {3}"
#~ msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "SY"
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "These tokens don't"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketActions.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketMintReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketMintReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketMintAndRedeem.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarkeMint.tsx
msgid "Mint"
msgstr ""

#: apps/referrals/pages/index.tsx
msgid "Calculate based on ZLK holdings."
msgstr "根據ZLK持有進行計算。"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "PT"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "ROI for buying and holding YT at the current price, assuming the average future APY is equivalent to the current underlying APY."
msgstr ""

#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToStake?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useStakeLiquidityReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
msgid "Staking {0} {1}"
msgstr "抵押 {0} {1}"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
msgid "Next: <1m"
msgstr "接下來: <1分鐘"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/gauge/components/GaugesSection/Tables/GaugesTable/Cells/columns.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. placeholder {0}: amountToApprove.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useERC20ApproveCallback.ts
msgid "Something went wrong approving {0}"
msgstr "批准 {0} 時發生問題"

#: apps/pool/pages/index.tsx
msgid "New Position"
msgstr "新項目"

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddManualReview.ts
msgid "Successfully added liquidity to the {0} {1} market"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolStats.tsx
#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketStats.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketChart.tsx
msgid "Liquidity"
msgstr "流動性"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "APR"
msgstr "年化利率"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Long Yield ROI"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewards.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketLPRewards.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
#: apps/gauge/components/GaugesSection/GaugesSection.tsx
msgid "Confirm"
msgstr ""

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveManualReview.ts
msgid "Successfully removed liquidity from the {0} {1} market"
msgstr ""

#: packages/ui/toast/ToastCompleted.tsx
msgid "Transaction Completed"
msgstr "交易完成"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
msgid "You'll receive at least:"
msgstr "你至少會收到："

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "This network does not allow changing the default pool type"
msgstr "此網路不允許更改預設的池類型"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "We are building a protocol for decentralized exchange in Polkadot ecosystem."
msgstr "我們正在建立 Polkadot 生態系統中的去中心化交易協議。"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Custom ({slippageTolerance}%)"
msgstr "自定義 ({滑點容忍度}%)"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Best APR: "
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Confirm generate"
msgstr "確認生成"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useSetCodeReview.ts
msgid "Something went wrong when trying to set referral code ({code})"
msgstr "設置推薦代碼 ({code}) 時出現了問題"

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Get fee discounts"
msgstr "獲取手續費折扣"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "Farming Yield"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MaxBoostTable.tsx
msgid "If you LP in a pool while you are holding veZLK, your ZLK incentives and rewards for all of your LPs will be further boosted as well, by up to 250% based on your veZLK value. To obtain the maximum boost, you have to own an equivalent % supply of veZLK as your ownership % of LP in the pool."
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
msgid "Search token by address"
msgstr "根據地址搜索代幣"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Stable"
msgstr "穩定的"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionStaked.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionStaked.tsx
msgid "My Staked Position"
msgstr "我的押注持倉"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Audit"
msgstr "審計"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useLockVeReview.ts
msgid "Something went wrong when increasing voting power"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemove.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAdd.tsx
msgid "Manual"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZap.tsx
msgid "Zero Price Impact Mode"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Finding best price..."
msgstr "正在尋找最佳價格.."

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolStats.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Fees (24h)"
msgstr "手續費 (24小時)"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Twitter Support"
msgstr "Twitter 支援"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "Holders"
msgstr "持有者"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketChart.tsx
msgid "Underlying APY"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Affiliates"
msgstr "聯盟網站"

#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToWithdraw?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
msgid "Unstaking {0} {1}"
msgstr "解除 {0} {1} 的押注"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "scaled to PT proportion in pool"
msgstr ""

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "UnStake Liquidity"
msgstr "解除流動性押注"

#: packages/wagmi/systems/Checker/Connected.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Button.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Button.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Button.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "連接錢包"

#: apps/market/pages/index.tsx
msgid "PT can be redeemed for the underlying asset after maturity."
msgstr ""

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "You will receive a 20% discount on your swapping fees"
msgstr "您將獲得20％的交換費用折扣"

#: apps/gauge/pages/index.tsx
msgid "veZLK enables protocol governance by allowing ZLK holders to channel protocol incentives to desired pools."
msgstr ""

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Get fee discounts and earn rebates"
msgstr "獲取費用折扣和賺取回扣"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "Zenlink LP Yield"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Fixed ROI"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "YT"
msgstr ""

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "ZLK Circulating Supply"
msgstr "ZLK流通供應量"

#. placeholder {0}: amountToApprove.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useERC20ApproveCallback.ts
msgid "Successfully approved {0}"
msgstr "成功批准 {0}"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
#~ msgid "Total VeZLK"
#~ msgstr ""

#: apps/referrals/components/CodesTable/Cells/columns.tsx
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
#: apps/gauge/components/GaugesSection/GaugesSection.tsx
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemRewardsReview.ts
msgid "Successfully redeemed PY interest and rewards"
msgstr ""

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
msgid ""
"Something went wrong when trying to swap {0} \n"
"            for {1}"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/TableFilters/TableFilters.tsx
msgid "Active"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolChart.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
#: apps/analytics/components/ChartSection/TVLChart.tsx
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: packages/ui/toast/ToastPending.tsx
msgid "Transaction Pending"
msgstr "交易待處理"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Discord Support"
msgstr "Discord 技術支援"

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
msgid "My Current Balance"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolStats.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketStats.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Volume (24h)"
msgstr "交易額（24小時）"

#: apps/analytics/components/TableSection/TableSection.tsx
msgid "Top Pools"
msgstr "熱門池"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useClaimVotingRewardsReview.ts
msgid "Something went wrong when claiming voting rewards"
msgstr ""

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Additional Lock Time"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveZapReview.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemove.tsx
msgid "Zap Out"
msgstr ""

#: apps/market/pages/index.tsx
msgid "All yield is streamed to YT until maturity."
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/markets/useMintPyReview.ts
msgid "Something went wrong when minting PY"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "APY Breakdown"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/TableFilters/TableFiltersSearchMarket.tsx
msgid "Filter markets"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
#~ msgid "Fees:{0}"
#~ msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolsSection/PoolsSection.tsx
#: apps/market/components/MarketsSection/MarketsSection.tsx
msgid "My Positions"
msgstr "我的持倉"

#: packages/compat/components/AppSettings/DefaultPanel.tsx
msgid "Dark theme"
msgstr "暗色主題"

#: apps/referrals/components/DiscountTable/Cells/columns.tsx
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/pages/index.tsx
msgid "Lock"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Missing features or prefer the old app?"
msgstr "遺漏功能或更喜歡舊版嗎？"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/index.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionRewards.tsx
msgid "No farms found"
msgstr "找不到農場"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Trade at your own risk!"
msgstr "自負風險交易！"

#. placeholder {0}: getMaturityFormatDate(market)
#. placeholder {1}: formatDistanceToNow(JSBI.toNumber(market.expiry) * 1000)
#: apps/market/components/MarketSection/MarketHeader.tsx
msgid "Maturity: {0} ({1})"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketComposition.tsx
msgid "Total Assets:"
msgstr "總資產："

#. placeholder {0}: amount?.currency.symbol
#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
msgid "We need your approval first to execute this transaction on your behalf; you will only have to approve the {0} contract once."
msgstr "我們需要您的授權才能代表您執行此交易；您只需批准{0}合約一次。"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
#~ msgid "Fee: {0}%"
#~ msgstr "費用：{0}%"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/DistributionSection/InitialDistribution.tsx
msgid "Initial Distribution"
msgstr "初始分配"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Stake your liquidity tokens to receive incentive rewards on top of your pool fee rewards"
msgstr "把您的流動性代幣抵押以獲得額外的奬勵，除了您的池費用收益之外"

#: apps/gauge/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Gauge"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Wiki/Docs"
msgstr "維基/文件"

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
msgid "Claim All"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolButtons.tsx
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: apps/swap/components/Route.tsx
msgid "Optimized route"
msgstr "優化路線"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
msgid "No tokens found on"
msgstr "未在{0}上找到任何代幣"

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Update your Lock"
msgstr ""

#. placeholder {0}: currencies.length > 1 ? t`These tokens don\'t` : t`This token doesn\'t`
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "{0} appear on the active token list(s)."
msgstr "{0}出現在活躍代幣清單中。"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#~ msgid "Balance:{0}"
#~ msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapReviewModal.tsx
msgid "Confirm Wrap"
msgstr ""

#: apps/market/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Eden"
msgstr ""

#: packages/compat/components/Web3Input/Currency.tsx
msgid "Balance: 0"
msgstr "餘額：0"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "Est. Daily Pool Rewards"
msgstr ""

#: apps/pool/pages/add.tsx
msgid "Select Tokens"
msgstr "選擇代幣"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
#~ msgid "Enter your referral code or <0>zenlink</0>"
#~ msgstr "輸入您的推薦代碼或 <0>zenlink</0>。"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Confirm submit"
msgstr "確認提交"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "scaled to underlying asset proportion in pool"
msgstr ""

#. placeholder {0}: isFarm && ', did you unstake?'
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
msgid "No liquidity tokens found{0}"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Market"
msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "Enable expert mode to swap with high price impact"
msgstr "啟用專家模式以與高價影響進行交換"

#: packages/wagmi/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
msgid "Successfully claimed rewards"
msgstr "成功領取獎勵"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/index.tsx
msgid "Not supported yet"
msgstr "目前尚未支援"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionUnstaked.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionUnstaked.tsx
msgid "My Liquidity Position"
msgstr "我的流動性狀況"

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketLPRewards.tsx
msgid "If you lock veZLK before LPing, your LP will be automatically boosted. If you lock veZLK after LPing, you will have to manually apply the boost."
msgstr ""

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "No custom tokens found"
msgstr "找不到自定義代幣"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Looks like you don't have a referral code to share. Create one now and start earning rebates!"
msgstr "看起來你沒有推薦碼可以分享，現在創建一個並開始賺取折扣吧！"

#. placeholder {0}: amountToApprove.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useERC20ApproveCallback.ts
msgid "Approving {0}"
msgstr "批准 {0}"

#: apps/gauge/components/GaugesSection/Tables/GaugesTable/Cells/columns.tsx
#: apps/gauge/components/GaugesChart/GaugesChart.tsx
msgid "My Vote"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: packages/wagmi/systems/Checker/Amounts.tsx
msgid "Insufficient Balance"
msgstr "餘額不足"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
msgid "All"
msgstr "全部"

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
msgid "Boost All"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Please input a referral code to benefit from fee discounts."
msgstr "請輸入推薦碼以享受手續費折扣。"

#: apps/pool/pages/add.tsx
#: apps/pool/pages/add.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModal.tsx
msgid "Add Liquidity"
msgstr "添加流動性"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectNetworkWidget.tsx
msgid "1. Select Network"
msgstr "1. 選擇網路"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
#~ msgid "{0}appear on the active token list(s)."
#~ msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "Total veZLK"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolButtons.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "提款"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Unsupported network"
msgstr "不支援的網路"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Active Referral Code"
msgstr "啟用推薦碼"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "ROI guaranteed in buying and holding PT until maturity."
msgstr ""

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Copied!"
msgstr "已複製！"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useClaimVotingRewardsReview.ts
msgid "Claiming voting rewards"
msgstr ""

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {2}: trade.outputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {3}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
msgid ""
"Successfully swapped {0} {1}\n"
"            for {2} {3}"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStableReview.ts
msgid "Successfully added liquidity to the {poolName} stable pool"
msgstr "成功將流動性添加到{poolName}穩定池中"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapPanel.tsx
msgid "Unwrap"
msgstr "揭開"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: packages/ui/network/SelectorMenu.tsx
msgid "All Networks"
msgstr "所有網路"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Lock ZLK for veZLK to participate in governance"
msgstr ""

#: apps/pool/pages/add.tsx
msgid "This network does not allow create pool"
msgstr "這個網路不允許創建池"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Bug Bounty"
msgstr "漏洞獎金計畫"

#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Volume (7d)"
msgstr "成交量（7天）"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: apps/swap/components/Banners/AggregationSwapBanner.tsx
msgid "Aggregation Swap"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Slippage tolerance is the utmost percentage of slippage a user is willing to execute a trade with; if the actual slippage falls outside of the user-designated range, the transaction will revert."
msgstr "滑點容忍度是使用者願意執行交易的最大滑點百分比；如果實際滑點超出使用者指定的範圍，交易將回滾。"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
msgid "Reward APR"
msgstr "報酬年利率"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useVoteReview.ts
msgid "Successfully voted for the selected markets"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Optimized Route"
msgstr "優化路線"

#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Fees (7d)"
msgstr "費用（7天）"

#. placeholder {0}: ids.length || '0'
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "{0} Tokens"
msgstr "{0} 代幣"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectNetworkWidget.tsx
msgid "Selected:"
msgstr "已選擇："

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#~ msgid "{0}Tokens"
#~ msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "View on Explorer"
msgstr "在探索器上查看"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Price Impact"
msgstr "價格衝擊"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useGenerateCodeReview.ts
msgid "Successfully Generated referral code ({code})"
msgstr "成功生成推薦代碼（{code}）"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Increase your veZLK balance by locking more ZLK and/or increasing the lock time of your locked ZLK blance."
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketComposition.tsx
msgid "Token"
msgstr "代幣"

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemPyReview.ts
msgid "Redeeming PY from {0} {1}"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "The maturity date of the yield contract."
msgstr ""

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Earn rebates"
msgstr "賺取回扣"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SettingsOverlay.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SettingsOverlay.tsx
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
#~ msgid "Confirm{0}"
#~ msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapPanel.tsx
msgid "No trade found"
msgstr "找不到交易"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "Claimable Rewards"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Enter a code"
msgstr "輸入代碼"

#: apps/gauge/components/GaugesSection/GaugesSection.tsx
msgid "Unused veZLK"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useVoteReview.ts
msgid "Voting for the selected markets"
msgstr ""

#: apps/referrals/pages/index.tsx
msgid "Trading fee discount"
msgstr "交易費用折扣"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
#~ msgid "These tokens don\\'t"
#~ msgstr "這些代幣不會"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewardsReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewardsReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketRedeemReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketRedeemReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketRedeem.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketMintAndRedeem.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Redeem"
msgstr ""

#. placeholder {0}: balance?.toSignificant(6)
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: packages/compat/components/Web3Input/Currency.tsx
msgid "Balance: {0}"
msgstr "餘額：{0}"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Analytics platform for tracking the products"
msgstr "分析平台，可用於追踪產品"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
msgid "Select Token"
msgstr "選擇代幣"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketComposition.tsx
msgid "Market Composition"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAdd.tsx
msgid "Zap In"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketStats.tsx
msgid "Underlying APY (24h)"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
msgid "My Claimable Yield & Rewards"
msgstr ""

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
msgid "you can add liquidity using one asset or multiple assets"
msgstr "您可以使用單一或多個資產添加流動性"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Suitable for stable pools"
msgstr "適用於穩定池"

#: packages/wagmi/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
msgid "Claiming Rewards"
msgstr "領取獎勵"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Checking codes"
msgstr "檢查代碼"

#: apps/referrals/pages/index.tsx
msgid "Get fee discounts and earn rebates through the referral program."
msgstr "透過推薦計畫獲得費用折扣和回扣。"

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveManualReview.ts
msgid "Removing liquidity from the {0} {1} market"
msgstr ""

#: apps/referrals/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Referrals"
msgstr "轉介"

#: packages/wagmi/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
msgid "Something went wrong when claim rewards"
msgstr "領取獎勵時出了些問題"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/TableFilters/TableFiltersSearchToken.tsx
msgid "Filter tokens"
msgstr "過濾代幣"

#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemPyReview.ts
msgid "Something went wrong when redeeming PY"
msgstr ""

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "2. Select Type"
msgstr "2. 選擇類型"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStableReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveManualReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
msgid "Something went wrong when removing liquidity"
msgstr "移除流動性時出現了問題"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Custom Slippage"
msgstr "自訂滑點"

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {2}: trade.outputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {3}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useSwapReview.ts
msgid "Swapping {0} {1} for {2} {3}"
msgstr "將 {0} {1} 交換成 {2} {3}"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "ZLK Market Cap"
msgstr "ZLK 市值上限"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Slippage is the difference between the expected value of output from a trade and the actual value due to asset volatility and liquidity depth."
msgstr "滑點是指由於資產波動和流動性深度導致的預期交易輸出值與實際值之間的差異。"

#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
#~ msgid ""
#~ "Something went wrong when trying to swap {0} \n"
#~ "for {1}"
#~ msgstr ""

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemPyReview.ts
msgid "Successfully redeemed PY from {0} {1}"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useRedeemVeReview.ts
msgid "Redeeming unlocked ZLK"
msgstr ""

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddManualReview.ts
msgid "Adding liquidity to the {0} {1} market"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewards.tsx
msgid "Redeem All"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketStats.tsx
msgid "Implied APY (24h)"
msgstr ""

#: apps/analytics/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: apps/swap/components/ReferralsLinkButton.tsx
#~ msgid "{0}referral program"
#~ msgstr ""

#: apps/analytics/pages/index.tsx
msgid "Analytics platform for tracking the liquidity, volume, and fees generated by Zenlink products."
msgstr "分析平台，用於跟踪 Zenlink 產品產生的流動性、交易量和手續費。"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "DOT rewards distributed every 4-5 weeks."
msgstr ""

#: packages/wagmi/systems/Checker/Network.tsx
#~ msgid "Switch to{0}"
#~ msgstr ""

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {2}: trade.outputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {3}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useSwapReview.ts
msgid "Successfully swapped {0} {1} for {2} {3}"
msgstr "成功地交換了 {0} {1} 為 {2} {3}"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/YtInterestAndRewards.tsx
msgid "YT Interest And Rewards"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: apps/referrals/components/DiscountTable/Cells/columns.tsx
msgid "Position Size"
msgstr "頭寸大小"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketLPRewards.tsx
msgid "Boosted"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketLPRewards.tsx
msgid "Market LP Rewards"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useVoteReview.ts
msgid "Something went wrong when voting for the selected markets"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Checking code"
msgstr "檢查代碼"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
#~ msgid "Best Rewards:{0}"
#~ msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Anyone can create a token, including creating fake versions of existing tokens that claim to represent projects"
msgstr "任何人都可以創建代幣，包括創建聲稱代表項目的現有代幣的假版本。"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Audit Report"
msgstr "審計報告。"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Help"
msgstr "幫助。"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZap.tsx
msgid "In zero price impact mode, YT will be returned to you after providing liquidity."
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "based on veZLK votes, updated every Thursday"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Old App"
msgstr "舊應用程式"

#: apps/gauge/components/GaugesChart/GaugesChart.tsx
msgid "Community"
msgstr ""

#. placeholder {0}: value.length
#: packages/ui/network/SelectorMenu.tsx
msgid "{0} Selected"
msgstr "已選取 {0}"

#: apps/gauge/components/GaugesSection/GaugesSection.tsx
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: packages/compat/components/AppSettings/DefaultPanel.tsx
msgid "Light theme"
msgstr "淺色主題"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/TableFilters/TableFilters.tsx
msgid "Farms"
msgstr "農場"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useSetCodeReview.ts
msgid "Setting referral code ({code})"
msgstr "設置推薦碼 ({code})"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Enter your referral code or<0>zenlink</0>"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "This account earns a 25% rebate as an associate"
msgstr "此帳戶作為聯盟夥伴可獲得 25% 的回饋"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPosition.tsx
msgid "Best Total APR:"
msgstr "最佳總年利率："

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Stake Liquidity"
msgstr "股權流動性"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
msgid "From"
msgstr "從"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddManualReviewModal.tsx
msgid "Add Manual"
msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "Swap Anyway"
msgstr "無論如何交換"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/TableFilters/TableFilters.tsx
msgid "Pool Types"
msgstr "池類型"

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
#~ msgid "Approve {0}"
#~ msgstr "批准 {0}"

#: apps/swap/components/Rate.tsx
#: apps/pool/components/Rate.tsx
#: apps/market/components/Rate.tsx
msgid "Rate"
msgstr "匯率"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Min. Received"
msgstr "最低接收量"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "The average future APY that the Zenlink Market is implying by trading at the current YT/PT price plus any underlying asset appreciation with respect to a common base asset."
msgstr ""

#. placeholder {0}: token0.symbol || 'token0'
#. placeholder {0}: token0.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'token1'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
msgid "Removing liquidity from the {0}/{1} pair"
msgstr "從 {0}/{1} 配對中移除流動性"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
#~ msgid "Long Yield APY"
#~ msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useRedeemVeReview.ts
msgid "Something went wrong when redeeming unlocked ZLK"
msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "High Price Impact"
msgstr "高價格影響"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "My APY"
msgstr ""

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Current veZLK"
msgstr ""

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Suitable for regular pairs"
msgstr "適合常規配對"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketComposition.tsx
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapPanel.tsx
msgid "Wrap"
msgstr "包裝"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "Claim"
msgstr "要求"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "PT Yield"
msgstr ""

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemRewardsReview.ts
msgid "Something went wrong when redeeming interest and rewards"
msgstr ""

#. placeholder {0}: pool.type === POOL_TYPE.STANDARD_POOL ? 0.3 : 0.05
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Fee:{0}%"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Upon maturity, the PT can be redeemed for the underlying asset, while YT will stop accruing yield."
msgstr ""

#: packages/wagmi/components/NotificationCentre/NotificationCentre.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: packages/ui/toast/ToastFailed.tsx
msgid "Transaction Failed"
msgstr "交易失敗"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "The easiest way to trade"
msgstr "最簡單的交易方式"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolPosition/PoolPositionStakedDesktop.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionDialog.tsx
msgid "Staked Position"
msgstr "抵押位置"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPosition.tsx
msgid "Fee APR:"
msgstr "費用年化利率："

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useGenerateCodeReview.ts
msgid "Generating referral code ({code})"
msgstr "生成推薦代碼 ({code})"

#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToStake?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useStakeLiquidityReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
msgid "Successfully stake {0} {1}"
msgstr "成功抵押{0} {1}"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "My veZLK"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Referral Codes"
msgstr "推薦代碼"

#: packages/wagmi/hooks/markets/useBoostMarketsReview.ts
msgid "Something went wrong when boosting LP balance"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapReviewModal.tsx
msgid "Confirm Unwrap"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/MarketsSection.tsx
msgid "All Markets"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Rewards accrued in the SY contract over past 7D, annualised."
msgstr ""

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Redeem Unlocked ZLK"
msgstr ""

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Current Lockup Expiry"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolButtons.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/DistributionSection/CirculatingDistribution.tsx
msgid "Circulating Distribution"
msgstr "流通分配"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketLPRewards.tsx
msgid "Boost"
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/NetworkSelector/NetworkSelectorDialog.tsx
#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
msgid "Select Network"
msgstr "選擇網路"

#: apps/gauge/components/GaugesSection/GaugesSection.tsx
msgid "Vote"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "滑點容忍度"

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "Cross-chain"
msgstr "跨鏈"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useClaimVotingRewardsReview.ts
msgid "Successfully claimed voting rewards"
msgstr ""

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStandard.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketActions.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZap.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddManualReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddManual.tsx
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectStablePoolWidget.tsx
msgid "3. Select Pool"
msgstr "3. 選擇池"

#: apps/gauge/pages/index.tsx
msgid "View and cast your veZLK votes from this page. Select your desired pool and enter the quantity of veZLK votes you wish to cast."
msgstr ""

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useMintPyReview.ts
msgid "Successfully minted PY from {0} {1}"
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Import Token"
msgstr "導入代幣"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/index.tsx
msgid "Please select network"
msgstr "請選擇網路"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Unstake your liquidity tokens first if you mean to remove your liquidity position"
msgstr "如欲撤回您的流動性資產，請先取消贖回您的流動性代幣"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useSetCodeReview.ts
msgid "Successfully Setted referral code ({code})"
msgstr "成功設置推薦碼 ({code})"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Execute advanced yield strategies"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
#~ msgid ""
#~ "Swapping {0} {1} \n"
#~ "for {2} {3}"
#~ msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "Underlying Yield"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Developers"
msgstr "開發人員"

#: apps/referrals/components/DiscountTable/Cells/columns.tsx
msgid "Tier"
msgstr "層級"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Pool your liquidity to generate LP tokens"
msgstr "將您的流動性匯集起來產生LP代幣"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewards.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionRewards.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBar.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewards.tsx
msgid "My Rewards"
msgstr "我的獎勵"

#. placeholder {0}: formatPercent(pool.feeApr)
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Fees: {0}"
msgstr "手續費：{0}"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/Banners/AggregationSwapBanner.tsx
msgid "Facilitate cost-efficient and secure swap transactions across multiple liquidity sources."
msgstr "在多個流動性來源之間促進成本效益高且安全的交換交易。"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "No self-referral"
msgstr "禁止自我推薦"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Best APR"
msgstr "最佳年化報酬率"

#: apps/pool/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Pool"
msgstr "撮合池"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "ZLK Price"
msgstr "ZLK價格"

#. placeholder {0}: token0.symbol || 'token0'
#. placeholder {0}: token0.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'token1'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
msgid "Successfully removed liquidity from the {0}/{1} pair"
msgstr "成功從 {0}/{1} 配對中撤出流動性"

#: apps/pool/pages/add.tsx
msgid "Create Pool"
msgstr "建立撮合池"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "Burn Total"
msgstr "燃燒總量"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolPosition/PoolPosition.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionDialog.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBar.tsx
msgid "My Position"
msgstr "我的持倉"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "Trade Fee Yield"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "LP"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveManualReviewModal.tsx
msgid "Remove Manual"
msgstr ""

#: apps/swap/components/ReferralsLinkButton.tsx
msgid "Get fee discounts and earn rebates."
msgstr "獲取手續費折扣並賺取回扣。"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "Total Supply"
msgstr "總供應量"

#. placeholder {0}: chainName[chainId]
#: apps/swap/components/ReferralsLinkButton.tsx
msgid "{0} referral program"
msgstr "{0} 推薦計劃"

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Traders"
msgstr "交易者"

#. placeholder {0}: incentive?.rewardPerDay
#. placeholder {0}: Number(Number(incentive?.rewardPerDay).toPrecision(6))
#. placeholder {1}: incentive?.token?.symbol
#. placeholder {1}: incentive?.token?.symbol || 'symbol'
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
msgid "{0} {1} per day"
msgstr "每天 {0} {1}"

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
#~ msgid "{0}{1}"
#~ msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemRewardsReview.ts
msgid "Redeeming interest and rewards"
msgstr ""

#: apps/gauge/components/GaugesSection/Tables/GaugesTable/Cells/columns.tsx
msgid "Community Vote"
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
#~ msgid "This token doesn\\'t"
#~ msgstr "這個代幣沒有"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "Import a token that is not currently on the list by pasting its address here to add it. Custom tokens are stored locally in your browser."
msgstr "貼上代幣地址以新增不在清單中的代幣。自訂代幣儲存在您的瀏覽器本地端。"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/CurrencyInput.tsx
#: packages/compat/components/Web3Input/Currency.tsx
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStableReview.ts
msgid "Adding liquidity to the {poolName} stable pool"
msgstr "新增穩定池 {poolName} 的流動性"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketChart.tsx
msgid "APY"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
#~ msgid "Best APR:"
#~ msgstr "最佳年利率："

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Powered By Zenlink"
msgstr "由 Zenlink 提供技術支援"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketChart.tsx
msgid "Implied APY"
msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/pool/pages/add.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStable.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewardsReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapPanel.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapPanel.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveZapReview.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveZap.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveManualReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveManual.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketRedeemReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketRedeem.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketMintReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarkeMint.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZap.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddManualReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddManual.tsx
msgid "Confirm transaction"
msgstr "確認交易"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolPosition/PoolPositionDesktop.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionDialog.tsx
msgid "Unstaked Position"
msgstr "未抵押的仓位"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketActions.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveZapReview.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveZap.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveManualReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveManual.tsx
msgid "Remove"
msgstr ""

#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToWithdraw?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
msgid "Something went wrong when unstake {0} {1}"
msgstr "撤销 {0} {1} 的过程中发生错误"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModalBase.tsx
#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapReviewModal.tsx
msgid "Confirm Swap"
msgstr "確認交換"

#: apps/gauge/components/GaugesChart/GaugesChart.tsx
msgid "Community Vote Summary"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStableReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddManualReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
msgid "Something went wrong when adding liquidity"
msgstr "新增流動性時出了些問題"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useLockVeReview.ts
msgid "Increasing voting power and/or increasing the lock time"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Generate Referral Code"
msgstr "產生推薦碼"

#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketActions.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapPanel.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Swap"
msgstr "兌換"

#: packages/ui/toast/ToastInfo.tsx
msgid "Transaction Info"
msgstr "交易資訊"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: packages/compat/components/AppSettings/DefaultPanel.tsx
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {2}: trade.outputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {3}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
msgid ""
"Swapping {0} {1} \n"
"            for {2} {3}"
msgstr ""

#: packages/ui/toast/ToastButtons.tsx
msgid "View Detail"
msgstr "查看詳情"

#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStableReview.ts
msgid "Removing liquidity from the {poolName} stable pool"
msgstr "從 {poolName} 穩定池移除流動性"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketComposition.tsx
msgid "Value"
msgstr "價值"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Enter Referral Code"
msgstr "輸入推薦代碼"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "Total Locked ZLK"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/markets/useBoostMarketsReview.ts
msgid "Boosting LP balance"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "Custom Tokens"
msgstr "自訂代幣"

#. placeholder {0}: token0.symbol || 'token0'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'token1'
#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
msgid "Adding liquidity to the {0}/{1} pair"
msgstr "將流動性添加到 {0}/{1} 配對中"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/index.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPosition.tsx
msgid "Best Reward APR:"
msgstr "最佳獎勵年利率："

#: packages/wagmi/components/NotificationCentre/NotificationCentre.tsx
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. placeholder {0}: isToUsePermit2 ? 'Permit' : 'Approve'
#. placeholder {1}: amount?.currency.symbol
#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
msgid "{0} {1}"
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "This token doesn't"
msgstr ""

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: packages/wagmi/systems/Checker/Amounts.tsx
msgid "Enter Amount"
msgstr "輸入金額"

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Unlocked ZLK"
msgstr ""

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useMintPyReview.ts
msgid "Minting PY from {0} {1}"
msgstr ""

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
msgid "Clear all"
msgstr "清除全部"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Unstake Liquidity"
msgstr "取消质押流动性"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModal.tsx
msgid "Simulate Swap"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Current APY in the underlying protocol"
msgstr ""

#: packages/ui/network/SelectorMenu.tsx
#~ msgid "{0}Selected"
#~ msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
#~ msgid "Fixed APY"
#~ msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useRedeemVeReview.ts
msgid "Successfully redeemed unlocked ZLK"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/markets/useBoostMarketsReview.ts
msgid "Successfully boosted LP balance"
msgstr ""

#. placeholder {0}: formatPercent(pool.bestStakeApr)
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Best Rewards: {0}"
msgstr "最佳奖励：{0}"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: apps/swap/components/Banners/AggregationSwapBanner.tsx
#: apps/swap/components/Banners/AggregationSwapBanner.tsx
msgid "Learn more"
msgstr ""
